港鐵荃灣綫

有冇人知咩事？係咁行下停下？

坏左

屌你老母

屌你老母今個星期已經第三次係咁
想點撚樣呀你垃圾地鐵
出咁撚多錢比你地班廢柴係度做乜撚野呀
屌你老母 冚家斷雙腳啦

其實關唔關高鐵事

壞呀屌你

有人唔舒服㩒左緊急制

唔舒服就下一站死落車啦
㩒乜撚野緊急制呀